[突發] 葉劉淑儀上咗9gag

@老貓再世_

仲要唔着衫 好白滑

有冇人可以p孽瘤落呢隻貓

又幾撚似